有冇勇士諗住七一去升旗禮

諗住X Japan可以出返去thx